[建制種票正仆街] 我俾人盜用地址登記呀！！！

上網見得多
第一次親身經歷有人虛報我屋企地址登記選民 勁嬲!
大家真係要留意自己屋企地址有冇俾人盜用種票!

我已經sd左email舉報，雖然仆街政府可能會拖會唔理，不過都要盡選民本份舉報!大家見到唔好就咁退信番去就算，退番去佢只會當嗰個人搬走左，記得要舉報嗰個人使用虛假地址!!!

我要十連推！

痴撚線

推

幫你推

推你

push

……

打得幾好
可唔可以copy 出黎比我save 低

8月25前填反對通知書

另外，公眾人士如認為某名已登記的人士無資格登記為選民，亦可以按程序就選民登記冊的記項提出反對。

就2019年選民登記周期而言，申索者或反對者必須親自於2019年8月1日至8月25日期間，將申索通知書或反對通知書送達選舉登記主任在以下地址的辦事處：

香港灣仔港灣道25號海港中心10樓選舉事務處或
九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓選舉事務處

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有47,412/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 14:22）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

可唔可以由個地址去check 有冇俾人冒用

一睇個名就知係蝗
豬脷

點樣search by address
個網淨係打到自己啲資料

我想知個地址有無其他人登記
要點樣做

thanks

屌 推

畀埋個投訴template大家🙌🏾

致選舉事務處：

本人xxx，為xxx之住戶，於2019年xx月xx日上述地址收到選舉事務處致xxx的公函。唯本人已於上述地址居住已近xx年，上述地址並無xxx此住戶任。任何人士如明知或罔顧後果地向選舉事務處提供屬虛假或具誤導性的資料（例如虛假的住址），不論該人有否在選舉中投票，均屬違法。基於上述條例，本人現以此函舉報xxx於登記選民時使用虛假地址，敬請貴處嚴正執行職務，徹底調查及檢舉。請以電郵/書面回覆跟進事宜。

xxx 謹啟

2019年xx月xx日

721元朗恐襲事件

推！

我屋企人7月離世 去交份反對 form 一點去到佢話個主任 點半先返 結果等到點九 一路係到拖拖到兩點先搵到九龍灣d 同事覆我 我屌佢老母d 仆街全部呃飯食

要去選舉事務處先查到

點解唔直接打電話？

你意思係去佢office查冊？

推爆佢老母

有無考慮報警？虛假文書係刑事

係囉，申請得起碼會填身分證號碼先，開file通緝啦

豬脷

推多一下

大家快D check下自己有冇響2019選民登記冊!
同埋有冇方法查到自己地址有幾多個登記左既選民?

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

朱莉 個名好似支那狗

721

選舉舞弊要報ICAC

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

一定要推

推.

lm

自己查

保皇黨

Push

建制派超無恥

屌我屋企都係

巴打
你可以拎住呢封信去REO, 話懷疑有人有組織係你屋企種票
之後要求佢將所有用同一地址 (中或英文) 既所有登記選民名單列比你睇

乜7都唔識既廢老同問，查冊大概係點架？要做啲咩

推
721

朱莉

推啊屌 遇著老人家嗰到真係唔會識反抗 好撚危險

721

推推推

種票

屌

所以話，唔好再信個選舉
根本唔會拉

做得好 叻叻豬

呢個要推

想知道自己住址有無俾人盜用
一定要去下面既辦事處睇番本冊

八月二十五號就係上訴或者反對既deadline
快啲去check

可以直接報ICAC

重要post - 要PUSH

屌你老母

可唔可以查到係邊個仆街做 之後清算佢

今屆選舉 所有不仁不義嘅人 必遭清算

關於選民登記 ！重要！

大家順便睇望

豬利

支那又滲透

Pish

查晒全部種係你地址既人，要對方覆你仲有無其他人種左係度

使唔使證明文件?

要推

轉載-選舉查閱同親身經歷

搵埋議員幫手

建制造假票好耐啦 試過扮撚曬野話幫你登記

推上報

帶身份證就可以
到時去到佢會比野你填
填完就可以坐係電腦到查閱
本登記冊會出示選民姓名 性別 登記住址

推到上報

樓下偷信黨

yes

垃圾種票狗

幫推

個 department 做野係勁 old school 勁 inefficient

橫掂都係種票，有冇辦法幫佢取消登記？
折開封信？用信內資料幫下佢！

帶 hkid 就得

pushhh

尋日喺街食飯都聽到個師奶講類似case
話住咗喺果間屋十幾年
無啦啦有封信錯地址咁寄去佢信箱
問管理處又話棟樓冇呢家人

朱莉
我叫牛脷添阿

追究721警察失蹤
選擇性執法

屌你老母push

我封信寄左去你到添

推爆你

保皇黨開始放棄喺市民手上攞選票，而家直接以各種卑劣嘅空降，種票，假冒，票站熄燈換票箱呢啲手法黎保住自己一席

遲d街站手足可能要提醒街坊這方面。順手要通知埋同區的議員（對手都可以通知，然後不斷煩到佢處理）我地要學雲海一樣，最大武器就係煩

條友打麻雀打得多

誅你？

查冊係咪冇得網上查?
一定要親身去民政事務處?

一定要報料比蘋果做紀律，投訴唔會處理

向1823投訴 咁佢地先會跟進！

幫推！
__________________________________
元朗721

白衫黑社會衝入港鐵站打人！
打足全晚999冇人聽！
民建聯全部失踪！

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

咁仆街都有

如果有人盜用你地址，大家可以填反對通知書，不過要8月1-25號親身遞交去九龍灣，同埋有需要要出席聆訊。如果本人唔出席又或者冇代表律師出席，就需要作出書面申述。程序好麻煩，但係應該可以搵區議員幫手!

記得提埋屋企人留意可疑信件呀！

咁要同老人家講下，偷左地址可大可少
唔好無此人就算
唔係偷用埋黎借錢就大檸樂

要俾封信後生搞先得~~~

幫推 哩個問題真係要慎重處理

應該整番張 Faceoff，將D面對調！

出陰招定點

__________________________________
元朗721

白衫黑社會衝入港鐵站打人！
打足全晚999冇人聽！
民建聯全部失踪！

自膠 補link

嘩好誇張
推推推

我都有呢個情況，但係係稅務局寄嚟
同樣處理手法？
我試過打稅務局熱線，無通過，直頭係難cut過有線

推
種個班票撚

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
五大訴求
缺一不可

上埋選舉辦查地址啦

分分鐘多幾個

再補！哩份pdf就啱啦！
地方選區反對通知書就啱啦！

查閱臨時選民／投票人登記冊及取消登記名單的地點

上去查埋

有無你真名同id no?

Nonono我地唔應該有呢種消極態度，如果樣樣都黑警係咁㗎啦中共係咁㗎啦，我地嘅權利就會一世都埋沒係強權之下

可以查曬自己地址嘅登記人數？如果俾人偷偷地登記左睇唔睇到架...定係淨係睇到自己

選民登記要 ID ，好似仲要住址證明！所以唔止要佢取消個假登記，要佢報警拉人告上法庭！

光復香港，時代革命

我推

sor我知唔應該
但係個名好似我打機會幫角色改既名

建議巴打打去REO熱線話懷疑被人種票, 然後大大隻喺信封面寫明「無此人」再退返去REO, 咁佢地先有證據做野同埋有個案號碼跟進

有冇身分證號碼睇

dklm大陸狗名

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

pish

幫你推啊721

大家留意屋企有冇依d信

種票我就未試過
但我屋企地址被人拎去借錢就試過

香港共安 吾知法但犯法

8月 25 前一定要 check 真D

一屋7姓13票

光復香港

聯絡傳媒/毛孟靜
攪大佢啦
喺連登post有鬼用咩

聽日先推啦

死仆街保皇黨

樓主應該要搵埋蘋果立場搞大佢

大大力推

屌 陰招多到呢

我屋企都係
多咗個朱昌

推 仲再擺撚到明係大陸名

Cls

垃圾政府當人智障

咁on9都有⋯⋯
推！